[KPOP] K-pop 2020討論區(29）

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人用香港叫法
RV BP TWICE MMM
紅毛黑粉兔瓦斯媽媽木

Lm

lm

Lm先

LM

講到全部男團音源差都關wanna one事 就算個2年Wanna one D歌嬴哂 會唔會因為佢地D人19-20唔聽男團歌呀
仲要講16年 16年wanna one仲未出道

如果wanna one一團打殘哂個生態都幾勁 又唔見女團bp twice會咁

1001嗰個唔開

所以之前爆料區都係真既
Pcy真係食jooe？！

Sorry覆完老細打電話黎
唔得閒開

啲post推得勁快

pcy playboy 好出名
基本啲私生都知佢呢個格

偷食(其中一件)食jooe仲要搞到形象破裂

俾我係迷妹都頂唔順

當年有Wanna One同BTS爭下獎，好睇過依家BTS獨大

wanna one係親生仔先拎到咋
17 18年BTS成績wanna one係打唔過架

係exo wo

我見冇人開所以開左

銷量爭成倍，yt爭幾倍，同埋wanna one成績係keep住跌，bts係keep住升架喎

一個星期爆左4個post

Jooe真係搞唔掂

其實成績都係有差距 只係差距冇而家咁大 加上國民度加持 叫做有得陪吓跑噉

個blink同once鬧交都鬧咗1個post la

咪係
出ioi izone又唔見有男團斷層
何況wanna one又壽命咁短，影響就好有限
根本而家新男團無咩睇頭係事實
明明keep住咩團都有睇下，但硬係追唔落手，寧願等本命退役

Vip表示仲等緊bigbang cb

咁順便問下男團歌有無推介 睇番我自己歌單仲有聽既都唔多
Pentagon Shine同Daisy
TXT 943
NCT Dream Ridin
17 Thanks
N Flying 屋塔房
ONF Day6 Winner呢D就抵聽哂

之前上個post有提過CL
今日有個訪問
佢話有hiphop label想簽佢
但話自己想學多啲野同有自由
寧願自己咩都一腳踏 所以無簽公司

話17,18年有影響都可以算
但而家2020年都就完 重話係受w1就真係
睇返18年都重有6隊男團 總共20首歌入榜 到今年就只有bts入年榜

講到底男團音源每況愈下 係因為大眾對男團越來越冇興趣
依樣係同男團上綜藝嘅機會少咗 以及男團自身嘅曲風問題有關

照目前嘅情況睇 出年男團音源都唔會有咩好轉
到時音源成績唔好 唔通又要怪罪17年出道嘅wanna one？

快歌 verivery Lay Back

txt 首新歌都ok blue hour

上升期都過咗
之後鬼會有人睇咩

V2.0應該食得落

你錯了
女團係路人會聽
同埋女團係18年唔係好得去邊

我覺得宜家d韓文歌無咩「韓國」feel, 變晒係歐美feel. 好似之前興起edm/house咁，d團首首歌都係差唔多style會係chorus到加個beat咁。 我反而覺得唔係mainstream, indie冷門d嘅係好聽好多。
歡迎大家入我個post share下
同埋大個左無追星同慢慢明白娛樂圈個culture係點都無咩話好迷一個idol咁 都係聽下歌好

有無證據。。。
好鍾意jooe

Golden child 聽wannabe mr removed 真係一定要去聽

Oneus a song written easily

Victon Mayday, Nostalgic Night
ATEEZ Say My Name, Answer
MonstaX Rodeo, Ready or not, Oi
Stray Kids God‘s Menu, Easy, Hellevator

佢哋bright concept都正 pump it up

VICTON 俉月哀,Remember Me,Nostalgic Night,Howling

唔係fans都覺得E幾首好好聽

<bubble for JELLYFISH> 將於11月2日公開❗
✔ 參與藝人 :Gugudan ,verivery , 金旻奎Minkyu

笑撚左

cls佢地真係咩風格都carry到Lady Compass呢啲抒情又得 LetMe Damdadi PumpItUp呢啲清涼活力又得 NoMatterWhat Wannabe WithoutYou呢啲型到爆嘅都得 仲要開全mic 真係唔係講笑

仲有已經無活動嘅男團有
TOPP DOGG: The Beat, Rainy Day
History: Queen
BAP: Honeymoon, Hands Up

Gugudan幾時正式解散

我覺得佢自己唱嗰個版本好聽啲

仲有 SF9 Good Guy

其實Treasure未出道之前 呢首歌都幾好聽

Top好似冇心復出咁 之前live話唔想

快得好誇開始追唔切

Wei twilight 同fuze
Victon time of sorrow
Btob啲歌都

佢哋都搵夠
可能想結婚

the boyz no air/ddd

錯，係因為自己年紀大喇追唔到新仔仔

幾時有音源

呢首音放聽過幾好 RBW出歌幾有質素 會唔會遲到口碑做到WM咁成間公司都信聽

近排Kpop界太多事發生

Treasure 呢首都幾好...不過唔係Title

ching識嘢

Step in Step in Step in
Don't Stop it Stop it Stop it
有冇人再推薦快歌

verivery tag tag/beautiful-x
本身因為the boyz睇rtk點知verivery d stage都幾好睇

係
同埋宜家d新男團好多都太細路仔feel
姐姐真係追唔落

00打後我都不行了

原來有唔少路人聽VICTON, 好滾動
佢地非主打慢歌仲正
White Night, Farewell, Timeline, Light, Your Smile and You

另外仲有少人講既ONEWE
Parting, End of Spring, Regulus

【pann熱議】再次爆出回購嫌疑的jyp twice

俉月哀 好聽

Stray Kids宣傳真係唔太得
除左神menu好搞野完我都無印象呢兩年出左咩歌
頭先聽番"連傻瓜都知道"b side抒情都正

混到失哂真咁你都認到係雞仔聲 勁

佢哋成日cb，以為宣傳都ok

come得成咩
可能係GD X TY

今次冇ONCE出黎講兩句?

上個post嗰兩條友又可以嘈返幾個post

證明人地唔係空口懷疑

onewe parting一定要用耳機聽埋1thek channel個vocals only live版本 左純音樂右純vocal超正

本身去coachella都係四個去
我係yg就打散solo搵左錢先再算

真心 佢可唔可以solo
覺得係treasure埋沒左佢

你個名
你自己出黎回應咪得囉 你代言人黎嫁嘛

咁容易 我改左個名做習近平啦白痴仔

改名做習近平又關你上面段野咩事呀
白痴仔 9唔搭8

又唔好咁講...
Treasure Vocal 唔差嘅...

其實我覺得入團可能佢自己都想 佢性格好似比較癡人鐘意熱鬧
只希望今次CB可以唱多啲啦 再唔係rap都得 佢rap都好得下

期街MINO

佢line 算多...
十二個人, 都有廿秒以上
組合嚟講算係咁
希望嚟緊正專可以見到佢自作曲

想快啲到聽日...

星期六有MOBB live

不過會話最正都係清涼活力
睇到係咁姨母笑，同埋其實消化得好過尋找自我個三步曲

呢幾日做乜推po推咁快

因為多花生

冇
佢地會話係Hater造假而唔係自己團造假
上個post已經係咁答我
佢地d答案基本上有公式

呢首係好好聽！

MAMA出左提名名單

Rainbow出身的金智淑將於10月31日與程式師李斗熙舉辦非公開婚禮。

成隊rainbow仲要有一齊影相

上個post已經答左 h榜間公司出埋聲明證實twice清白
仲有呢篇野好似支那人放上韓網咁 怪怪地 twice有個位既韓文變左兩次두번 韓國人唔會咁寫 通常係트와이스或트와

點解今次又唔做假嘅
搞到個數跌咗
係咪因為驚再俾人篤穿所以收手

呢d文章真係好無聊
都係為左嗌交而嗌交
邊一團都好 都有人質疑d數據
澄清左又話假 唔澄清又話默認
人地唔回應又嘈
回應左又話人識講人地唔識講自己
唔信既人點講都係唔信
信既人點講都係信
拗黎都哂鳩氣
上個po又話唔想睇嗌交
呢頭又係到撩交嗌

Copy番我上個post講嘅嘢先

趁機會推介下SF9嘅Good Guy、예뻐지지 마、O sole mio同埋MAMMA MIA呢幾首主打曲都好好聽
其實佢哋好多其他啲主打曲同埋收錄曲都好聽
只不過本人私心呢幾首主打曲
收錄曲可以聽下My story, My song 同埋Echo💙

上年10週年已經講結婚

班支那人唔止話jyp啲團銷量造假 仲有seventeen/ateez/nct 等等啦 佢地話人回購理由嚟嚟去去都係話爆大單無人認同埋中輸低所以銷量無可能咁高

連登仔成日話反共，憎支那
轉個頭就不停咁po支那微博野，做武漢加油fans

三大jyp yg sm = 推po神器

請夏入唔到dance performance solo

因為冇主打

講左係withdrama啦

有0.5個post係嘈交

上個post已經講左係withdrama又扮見唔到

Queen正

個團h>g反而冇人再講

係佢地眼中銷量得中國

再講一講 大家係質疑點解withdrama 咁多人買 咁點解大家一定要k4town買 次次特典靚咁多 今次有monogram 卡斷過一次貨添啦

n.flying 好多歌都好正

前面嗰part同意，但女團嗰part無d男團咁煩，下下成隻碟刷晒上去最紅嗰d男團同時cb2隊就霸左個榜頭20

How R U Today同preview 勁正

今年不停出single
幾時先正式cb

明明Stay Tonight咁正

護航mode on 有口話人冇口話自己

最癲見過各位午夜男團洗咗榜頭九十幾位
完全可以理解韓國路人係幾咁崩潰

不過講到尾都係兩年前嘅事，重話影響到今日嘅男團音源就真係

你個團個音源曲線就冇得假啦

你解釋下點解一定要k4town買

假咪假 又唔係我唔認 依家真咪得囉

認就最好啦

快啲去刷音源 刷YouTube 啦

刷AAA啦

雖然狂出single 但成績又唔算太差
無咩宣傳過 7月出play 尋日先跌出100
Bad boy依家逆行到30幾
估佢出年年頭先cb

又嗌交
又唔係唔知導狗咩料

主打幾時出
先行都出左2首
n首合作 廣告
我想聽主打

神級策劃
4月先行先到E家冇撚左影
一張album搞成年

出年掛
做訪問時有多口提過應該係10月出碟
可能見10月太full 11月又mmm bts
Solo邊夠打 索性改後啲

宣傳少到冇咁都有咁嘅成績 其實好叻
希望公司唔好再消費佢人氣 好好地plan個正式cb

Play其實幾正

唔係請夏既話
佢應該係今年其中一間會執既細公司

賴冠霖今日語錄：我們這一代最大的任務就是把上一代人為我們打下的江山用我們自己創新的方法去完成的更好。

點解個舞台同燈光好似好hea 咁

D錢投資落師妹隊
Twice 已成condom

Monsta X Love Killa

但都好正 服裝冇事已經得

啲衫正正常常就好了
twice 啲cody

stay tonight 正啲

mama female artist
IU Vs 華莎
邊個會贏呢？

華莎
iu多數唔去

之前佢好似係咁出騷去頂住間公司。
今年唔知點算，佢隊師妹又好似做唔起

Ending Mina同子瑜都好靚
多腎笑到好得人驚

非fans但幾鍾意Fairy of shampoo 呢種style 有冇多啲呢類型推介

@剝蝦Muzik
2020年11月即將回歸/出道/發歌的歌手（陸續更新）
11月2日:Monsta X
11月3日:MAMAMOO
11月4日:朴志訓、任英雄、StrayKids(日本)、BoA(日本)
11月9日:GFriend、河成雲、泰民
11月10日:金俊秀
11月18日:TWICE(日本)、泰妍(日本)
11月20日:防彈少年團
11月30日:CL
待定:E‘LAST、MOMOLAND、ENHYPEN(出道)

Collab IU係咪贏硬IU X Suga

@韓流

2020 MAMA入圍名單公開
*投票開始時間為：10月29日韓國時間下午六點，截止時間為12月5日韓國時間晚上11點59分。
最佳女藝人：
宣美、IU、請夏、泰妍、華莎
最佳男藝人：
姜丹尼爾、JYP、伯賢、Zico、泰民
最佳男新人：
CRAVITY、MCND、TOO、TREASURE、WEi
最佳女新人：
Secret Number、woo!ah!、Natty、Cignature、Weeekly
最佳女團：
BLACKPINK、TWICE、Red Velvet、MAMAMOO、IZ*ONE、OH MY GIRL
最佳男團：
EXO、GOT7、NCT、MONSTA X、BTS、SEVENTEEN
最佳樂隊表演：
DAY6 、MC THE MAX、N.Flying、LEENALCHI、Hyukoh
最佳Hiphop&Urban音樂：
GIRIBOY、Yumdda、LEE HI、ZICO、CHANGMO

佢今年廣告都算多
又狂出歌 公司多少都執到啲

Bvndit keep住歌唔錯
但公司r唔到節目上 知名度同零無分別
又無咩邊個特別靚
不過打歌多數都開mic開到大大聲
實力算幾好咁

其實全年個勢最強係Jessi

@米兔的韓流生活

【Theqoo】最近討論度很高的FaceApp

@漂亮虎咚咚

【韓網評論】 關於歷代級“沒有立場的立場”

明秀

中飯張澄清圖笑死人
自己都唔知呃唔呃到自己

好似隱約見到成俊

@漂亮虎咚咚

【韓網熱評】 燦烈私生活傳聞在naver驚訝榜1-10位屠榜，pann，theqoo也有多個熱帖。

金鐘daddy疑問的一勝

根本自欺欺人 想安慰自己
由佢地啦如果佢地咁樣會開心啲
佢有佢地自我安慰
我地有我地追擊/食花生

真係最靚仔係佢

任英雄 11月4日cb
如果出碟就好睇

SM點回應?

原來金鐘daddy先係絕種好男人
怪錯佢

明明ptt被佢洗左版 依到好似好少人講咁

haha個張有d似周元

@漂亮虎咚咚

SM新女團aespa日本成員Aeri的爭議整理
現在新女團除了第一個公開的Winter之外，其他3位成員都被爆出了各種或大或小的負面爭議

金道勳 朴宇尚 好多歌都好正

Pcy食女個個都預左
除非sm同佢認左
冇錄音冇相呢度應該冇人理

作詞作曲呢d真係唔會馬虎

IU試過冇去都贏
所以好難講

鐘意抒情？
定係夢幻風？

係我鐘意個type

哩兩年個妝乜事 化到冇哩神氣
嗰兩pat胭脂紅到好似做大戲d花旦咁

jessi 係best dance female solo提名
呢個應該拿硬 首nununana咁紅 隻舞都係

亨敦成個十歲細路咁

明秀勁似趙權

Jessi唔入best female
正路似係華莎拎best female
jessi拎best dance performance

其他唔講 個樣我真係唔明
點解咁都出到道

離遠睇係V mix Nichkhun

cls直頭mk妹嚟 玩埋吸毒

華莎呢兩年真係升得好厲害
我都覺應該華莎拎 但IU又試過唔出席拎獎

[新聞] 昭妍《Miss Back》下車 將在節目播出理由

Feel到pcy如果睇到呢篇文
一定會好唔ger係心入面係咁屌chen

chen成為最大贏家

第一張好似404幅射L

有啲old style嘅抒情風～

成個朱咪咪咁公司好像要完蛋了

呢件真好醜...頂唔順

中間伸脷啲相十足十外國成日去蒲啲abc

佢同西女人Irene對小眼晴做咩撚 未整容前刀一9樣 好撚似樣

B-side stage同衫都仲靚過主打，唔知想點

佢自己估唔估到會逆轉勝

Momo啲表情越嚟越恐怖

GISELLE

好樣衰 加上如果私生活混亂個啲係真 真係唔明點解係Sm出到道 走左個幾個咁靚都唔要

呢個ok喎

華莎未夠班鬥iu

重p咋屌 睇返佢video call段片豬撚到仆街

果個日本人？

個樣老到

印尼妹

笑死

成東鎰好靚仔
鄭埻夏似似哋奶共林

已經靚咗好多
睇返上面啲舊照，好佩服韓國公司包裝嘅能力

Karina姐真係大預言家
今次真係我們公司要完蛋了

無另外幾個咁老

Giselle 好真性情

唔怪之得要winter打頭陣 原來已經最好

但佢啲黑歷史唔ok呢

朴燦烈單野無乜後勁 錄音又無 食女idol list又無 討厭的成員又無 花生友表示失望

史無前例會有團未出道就已經全部成員都有黑料

豬到咁都係SM出到道.....
除咗已走rookie無其他女啦咩
仲以為收埋咩貨色

日本人？

但leader可能係Karina姐

真係無諗到SM為咗World Domination，唔係訓練到啲人扮凱婷，而係直頭搵班壞過凱婷嘅人去Girl Crush

Winter好似未有

真，仲以為會有幾驚為天人，走嗰幾個先出唔到道

好似金九拉個仔 mc gree

成隊aespa都好似支那網紅/直播主組女團咁

同朴槿惠收皮前yg比人狙擊咁
而家到sm係咁比人狙擊
文在寅係咪好唔掂呀

咁寧願下年加幾件靚嘅花瓶入去

唔係下化 aespa confirm 左得4個？好唔掂喎撈味濃到....

個樣都唔ok

路人到唔路人

你唔好講呀～之前見有啲網紅主播仲靚過佢哋4件

stayc/fromis_9是但搵個都屌打aespa 4個加埋

仲有三個AI未公佈 佢哋live嗰陣咁係咪會投射啲AI members一齊唱歌跳舞🤔

生日出teaser

AESPA's 4th Member (Info)
Stage Name: GISELLE
Name: Aeri Uchinaga
Birthday: 10/30/2000 (Today 🥳)
Nationality: Korean-Japanese
Training Period: 1 Year

生日

可能好有實力
唔係話睇實力唔係睇外表咩

Ho ball

似出道後CB1,2次就散個D十八線女團

成個韓國得返青瓦台仲係奶共

CL上左killing verse

Train得一年出到道

高恩lami留係sm咁耐就無得出道 呢個mk練得一年就出道？

未試過咁想一個團加人入去

後台到底有幾硬

俾人笑

有錢人家的女兒

得咁多好啦，再多啲人，又多幾個爆黑歷史

朱咪咪2.0

屌

Sm喎 你話yg就係姐

lami herin goeun yiyang hina

100% match

花田做嘢唔洗你教！

如果要大6妹 我寧願揀徐藝洋 靚十倍。。。
個寧寧柒到成個吹氣娃娃咁

偽羊同irene差唔多
仲要唔識rap

但個寧寧都唔係好人黑料多到

真心唔明高恩lami輸佢地啲乜
究竟啲膠層點諗

一係佢哋後台硬
一係lami佢哋同sm想推既style 唔夾
申利 9up

支那人喺韓國出道嘅公式：出道->有少少名氣->番支那做選秀節目導師+搵錢->唔歸隊 唔cb 甚至解約

有啲似李私煙

而家好多公司都識玩
放你番支那搵錢公司抽水算

淨講樣，lami都屌打件mk竟然夠醜夠多黑料就出到道世界變

所以最後sm 新女團只會得番3個人

Lami弱點就係瀏唔到海
其他位都好似yoona

輸畀一年豬排.....
lami個十年真係浪費哂

唔通連唱功都似朱咪咪

會唔會係要啲練習生孭埋做CG角色啲數先俾出道，咁啲正常練習生覺得唔對路，所以走鬼哂

利申︰都係9UP

除非sm會好似以前咁隔兩年就出新團 唔係靠呢隊咁撚樣就真係快要完蛋了

點解可以咁正

Stray kids - Another Day, Ex
呢兩首慢歌好正

咪咪姐靚好多

似後者

鍾意Hyunjin嘅睇咗未?

格離post見到
2張相之前無流出過 尤其企係到個張
fans為護航就死都話p圖

Wendy本身都好肥 但減完肥真係靚女

P圖呢個講法係邊到開始？

疑似有熟人再爆咗啲嘢
用真身ac post 依家好似del咗

大概講依家發生嘅嘢係你嘅業報
人哋提佢小心做人，Pcy講「反正鍾意我嘅人都會繼續鍾意我㗎啦」
你根本唔係做音樂嘅材料，認咗佢啦
透過bbh識你，bbh都唔會好似你咁做人啊

可能SM想將Aespa對打BP
搵d性格比較黑人憎掛

係大家都知嘅熟人定點
del咗好似係因為有提到伯賢?

bbh好似都唔係好人喎

好撚煩呀，po咗幾多次
咁唔鍾意咪出去開個po屌囉
洗唔洗每個po都send幾次出嚟
咪阻住人追po啦

佢最尾講’燦烈唔該你醒下 伯賢都唔會好似你咁生活’ 唔係幫佢地割蓆咁解咩

老老豆豆 出道個樣已經咁膠 過兩年入廠維修或再微調咪好容易變第二個sinb南珠

Pann嗰邊對呢句有幾個解說
1. 幫佢兩個割蓆 傳梗原post係同bbh喺故鄉識咗十年以上嘅朋友 應該唔會踩埋佢
2. 兩個都有問題 不過bbh冇pcy咁衰
3. bbh音樂事業發展得好過你都冇咁做人
4. 你好唔妥嘅bbh都冇好似你咁做人

暫時2比較多正皮

Cls 如果係4嘅話咁即係爆料講個個係bbh??呢對仲要最多cp飯 笑死

應該唸住冷處理件事

應該係微博 黑都變白

EVERGLOW cosplay好正，怡人勁靚

其實我幾開心lami入唔到呢團垃圾團 想像唔到佢同班預言家、太妹、豬扒出道
如果winter真係冇黑料 佢都真係幾無辜 多得佢班垃圾隊友

其實除左連登以外
Fb ig 啲台港fans都係話假消息

PTT都正常
微博搬運博都有好多正常人
係FB IG班傻仔唔肯面對現實啫

Wanna One 之恥

點解佢箍咗牙個口都永遠合唔埋

你全家碎屍餵狗落地獄啦屌
追post頁頁見到你條柒頭皮
貼嚟貼去呢幾張

其實南珠本身唔差
係啲人成日講佢個鼻先走錯方向

好撚恐怖

明眼人一睇就知係移花接木

覺得啲fans好可憐，個頭既角度明明唔一樣都要死撐話搵到原圖
廢事同佢地拗，佢地覺得幸福就好

隔離po拎
就咁睇呢個係bbh朋友 我覺得佢既意思係3

宇少

可能高質個啲等緊星探揾返黎
跟住好似nct咁每次cb就加一兩個

智力門檻測試

呢個真。。。咩都冇 irene都話有d人出黎再踩下佢
不過d人話一係suho
一係kai 因為pcy搶過kai鍾意既女仔

其實呢啲正八婆嚟
自己識bbh，又識pcy就當正自己知情人士
好有資格出聲咁樣
同區文詩有咩分別
真係區文詩everywhere

真爭在未接受訪問

仲被頂高帽自己戴，「同你剩係做朋友係最好選擇」
講到自己咁清高，覺得有唔妥即刻絕交嘛
而家人哋臨收皮，走嚟執雞攞彩？

真係winter最可愛

我覺得Winter有少少少少似Dreamcatcher嘅Gahyeon

Rain真係同jyp

頂上個po已經有預言家估中係同JYP 等我仲FF跳舞好好會唔會係泰民

我覺得似sulli

空氣同空氣嘅結合

我覺得nayeon 好努力carry 隊team

有啲似李聖經
日本妹gif圖仲樣衰

Jyp又黎

係
郁左出哂事

Kai 嚟緊 solo wo
個 post 話 「你冇諗過呢個朋友可以錄音」

Bingo中左

照咁睇應該係IU,Zico,RV,MAMAMOO,OMG最後5強

最8婆既係你要話pcy咪算
點解要拉埋bbh黎講，又唔關佢事
嫌未夠多是非咁
Pcy & Bbh識著你都識錯人

未睇先LIKE!!!

reface app嚟 佢p咗朱咪咪個樣上去

重點： exo-l 角度 你搞到我地pcy oppa 就係死罪
pcy oppa 唔會係渣男
原罪係女方

好想知阿 d私生去哂邊阿
平時唔係好多野爆架咩

又唔好覺話抄 呢種concept我諗類似阿凡達？
但最尾話自己bp fans… 有d倒火水

依家睇返，第一個公佈果條女係最正果個

又話Got7會戰BTS既？
JYP驚啊？

係人都驚啦一次cb可以攞足兩個月一位，宜家邊個撞邊個死

一直冇講過係11月

Momoland 11月17

@米兔的韓流生活

【體育東亞】[劉憲華將於11月回歸，驚喜預告照公開]30日，據媒體報導，劉憲華於29日通過個人SNS公開了多張照片，並預告了將於11月回歸的消息。在公開的照片，他以充滿秋季氣息的模樣展示了獨一無二的領袖風範，完美消化了濃濃的感性氛圍。另外，他曾在一次採訪中表示將於11月發行新專輯。

其實只係想劃清界線啫

@韓國me2day

【xportsnews】[宋旻浩明日《音中》帶來回歸初舞台，與iKON BOBBY時隔四年共同出擊]YG娛樂表示，WINNER宋旻浩將出演明天下午播出的MBC《show！ 音樂中心》帶來正規二輯主打曲《Run away》回歸初舞台，並與iKON的BOBBY一同帶來收錄曲《Ok man》舞台，該曲是可以展現宋旻浩和BOBBY久違默契度的歌曲

@ 韓國me2day

【starnews】NCT將以包括NCT 127、NCT DREAM、WayV、新成員成燦、SHOTARO的23人完整體形式出席11月25日舉行的「2020 Asia Artist Awards(AAA)」頒獎典禮，將以獨一無二的舞台給全世界粉絲們帶來無限驚喜！

發覺jyp好鐘意果排hit邊個就同人合作將自己話題增加。

bbh twitter係咪出咗個po話「邊位熟人」?

補隔離po圖
bbh: 你邊位呀?企開啲啦

連bbh都出黎 pcy死咗去邊

可能仲未拆掂數

SM想撈埋YG 個market, 又吸毒又剩

兩件事黎
一個食女一個俾人屈
俾人屈嗰個可以澄清
但係食女嗰個唔可以

近年同佢合作全部成績麻麻

When we disco 音源好掂喎

Diu

SM害左佢，Happiness個時佢唔差得過Irene，唔明點解要整

最近真係好多花生

佢同宣美首歌其實幾打得 好似keep 住頭10

同ITZY 同期COMEBACK
ITZY要幫佢錄埋REACTION

Pcy搶過邊個女仔

啲隊友太廢
轉型之後啲歌差唔多一半份量比晒nayeon唱

個表計埋後面堆和音, 所以先差咁遠, 實際無咁多
不過nayeon的確係twice既ace

Winter 門面
Karina 主舞
Ningning 主唱
Giselle 主Rapper

真係諗住打造SM版blackpink

咁我寧願去睇blackpink算起碼靚女啲要睇隊集豬閪, mk妹, 大預言家, 支那狗於一身嘅隊真心不了

預言家估唔估到幾時紅

大山婆剩係打功夫式暴力唱法

Momo打拳+Jihyo 山歌
Twice 終於可以轉型成功

MINO - RUNAWAY M/V

kpop post 呀chi na post過隔離香討啦

又亂講

邊個喺度古古格格。。。

係咪開咪唱live

雖然佢個樣愈嚟愈似tvb 阿嬸
但啲歌真係得佢同智孝carry到

成隊Twice 歷年主打歌只有兩個人唱
就係Nayeon同大山婆
其他係茄喱啡伴舞

無所謂啦，反正jyp都唔係咩好人黎

責任在×方

Lm臉紅的思春期會唔會出歌

【news1獨家】[TREASURE或將參加Mnet《2020 MAMA》，成為YG藝人時隔5年後的出演］30日，根據獨家取材報道，Mnet方表示，就將在12月6日舉辦的《2020 MAMA》出演名單，與YG高層負責人進行了幾次會談。作為在今年出道的新人中表現出最明顯成長趨勢的YG新男團TREASURE，到目前為止都有很大的可能性出演《2020 MAMA》，也或將成為YG所屬藝人時隔5年後再次登上MAMA舞台。

我想MCND攞男新人獎

I CAN'T STOP ME - Nayeon(feat.Jihyo)

其實定延都ok但永遠都唔多part

mino同bobby都有首runaway

其實點解要咁反jyp
佢係嚴格d啫，但好多野都好為自己artist 著想喎

DAY6回歸前一日 數名成員出現不安症狀停止活動

DAY6 成員係TWITTER屌爆公司(JYP)

叫個處於17歲發育期既女仔進行一日一餐減體重 被網民鬧爆

強行進行演唱會 JYP宣佈TWICE首爾演唱會按原計劃進行！

JYP不再續約(1) - 宥斌、惠林

JYP:拍拖OK 不過你開場萬人演唱會先

白藝潾掰了JYP後首出輯橫掃榜單！ 「創韓樂史第一人紀錄」

JYP:TWICE的行程已經排到2021年(2019年11月)

Stray Kids成員的金宇珍因爲個人原因退出、解除專屬合約。

JYP不再續約(2) - JYP留不住實力派歌手！2個月3人接連出走 網憂：只會做偶像？

公司旗下相關新星預計大部分將離開JYP

JYP:父母相信我們把孩子交給我們，JYP放棄X101尹書彬

JYP不再續約(3) - JYP再度失去人氣女星！《三流之路》雪熙女神掰了JYP！

JYP不再續約(4) - 秀智睽違6年在台灣開騷，可惜票房未如理想。秀智與JYP合約將到期,不再續約

朴軫永因為TWICE新歌收到惡評「不要再給TWICE你的歌」「不要利用TWICE滿足你的貪婪」「我寧可聽到比較好的歌，而不是一直回歸」

重談WONDER GIRL，朴軫永再遭網民鬧爆

又幾有心機

到而家都唔識分jyp同jype?

佢都有份管理㗎

又屈我Daddy

你都識講有份
就唔係咩衰野都砌哂入佢到啦
雖然我都唔鐘意jyp同jype
但佢都算係咁

證明JYP 真係三大最高質 list出嚟啲野小事到

可唔可以唔好quote咁長。。

一有支那人即刻cheap哂

佢有份但有咩事都唔關佢事 但係做得算好

衰野就唔關佢事

衰咁少 算管理得好

有無人講下點解一個團入面有兩個酒駕
仲可以係咁清流JYP公司入面生存到 唔洗退團退圈
JYP好好人

@米兔的韓流生活

【Nate】SM前練習生的追加爆料文+)之前的爆料內容
*爆料了練習生之間存在的霸凌現象(ps.文中提到有人甚至因此丟掉性命)，以及公司的不作為。

1-2.最新上傳的爆料文內容
3.前練習生之前上傳的另外一則爆料文
4-7.之前第一次上傳的爆料文
8.Katalk認證內容
9.Katalk認證內容2

衰嘢：識唔識分JYP同JYPE啊
好嘢：JYP

@哎一股清流

【theqoo】MAMA2020男子新人組合獎候選人與今年成績

頒獎標準:音源、銷量、投票、評委
（男子新人組合無法Gaon中找到音源成績，可參考YouTube的MV點擊率）

@韓國me2day

【newsen】[TREASURE明年一月發表首張正規專輯，團綜第二季將拍攝]YG娛樂通過粉絲公告表示:"TREASURE第三張單曲專輯《THE FIRST STEP STEP: CHAPTER THREE》將在今年年末之前進行最長的宣傳活動，多樣的音樂節目和頒獎儀式在年底舉行，因此第一張正規專輯將於明年1月發布，因繁忙準備發表新曲而暫時停頓的團綜《TREASURE MAP》第二季也計劃在發布第一張正規專輯的同時重新開始，希望大家多多關注和喜愛。”

Wonder girls原來關佢事？記得當年首歌爆紅 但後尾少女時代上位

上面sm前練習生應該係話緊新個4條女？

好痴線wo “她們” , 即係唔止一個la果隊野，真係唔係好野咁都出到道無天理。 同埋之前班rookies 至少有3個因為佢地走左佢地先出到道，好撚攻心，真係要爆多d，唔好以為自己做d衰野無人知。

加油，武漢！
冇支那人都係咁

應該就係la，本身都好多黑材料，心地都唔好得去邊，所以做呢d野一d都唔出奇

又係佢哋

究竟洗白irene容易啲定推新女團易啲

啲練習生細細個就咁真實去體驗人間醜惡如果冇做練習生做個普普通通嘅學生應該開心少少

呢4條女一睇就知sm力保
可能一陣又跳出黎告人

咁睇黎離開左既都算執番身彩

例如 唔比twice休息 chur到死

TXT - 5時53分的天空下發現了你和我

個人身為粉線最中2 呢首haha

B.A.P 啲歌以前真係成日聽

不如試下唔好quote 圖呀

Power,One Shot正

Twice 呢幾次cb個樣好攰咁，明明都係20頭，就開始殘殘地。 jyp係用到佢地盡，而家師妹團itzy 都係。再遲d niziu 接twice 捧應該班女又係chur爆。

SM新女團其實係唔係行惡女concept
平時任何一團有咁多野俾人爆
一早就要寫親筆信道歉+退出娛樂圈
今次SM除左一開始就搵律師話會提告
之後就好似當無事發生咁
有咩人會追得落一隊咁既野

佢哋12-13年嗰幾隻碟，全部歌都好好聽

行GTA路線

點會唔關，tell me so hot nobody 個陣hit到爆，跟住將佢地掉去美國巡迴，佢地個陣仲好細個，宣美最後頂唔順先退團
個陣就咁岩少時gee爆起開始上位，然後gee hoot全部都大紅
wg之後返韓國再出歌啲fans都走哂

Itzy一樣 明明lia跟得好吃力 都照樣要排啲難同複雜既舞比佢 就係為咗sell舞難呢個形象
所以唔明點解會話jyp好 為錢chur佢地chur到盡

呢隊咁嘅垃圾人又醜心地又惡毒sm幾時再衝出嚟話告人嚟塞住悠悠眾口

係呀，我以前隻隻專輯都買，香港演唱會都去宜家。。。

SM PR 辭職未？

I see
嗰陣都未接觸kpop 原來係咁樣自爆法

JYP頭號死忠

When We Disco果陣宣美都搞左次呢個gag 回億過去既時候叫2008既自己千祈唔好信JYP去美國

呢兩首做運動聽一流
其他仲有Warrior, 1004, Young wild and free

TS正仆街

最鍾意No mercy, warrior
好掛住佢地

coffee shop, crash, rain sound, secret love....

不惜一切 做埋醜人

非主打都好正
Coma, voice message, 4:44

1004正到呢

兩團都係密集式cb chur盡fans荷包 消費佢哋人氣同熱度 過三年後fans好快睇到厭 人氣暴跌

風格雖然唔同 但用同一marketing 手法 最後結局相同

Chur 盡咗先可以快快手推下一團再搵過

unbreakable, save me, blind

有冇女團非主打推薦

Dolphin

rainbow gfriend

Red Velvet Sunny Side Up, In&Out, Kingdom Come

Miss A - Lips
IZ*ONE - Highlight

真係好，一出道就有得不斷comeback，雖然好辛苦，但winner嗰陣都係咁就唔洗好似而家咁

雖然係fans角度嚟講，好唔鍾意公司chur盡到佢哋咁盡，但係營商角度，就無可厚非，當然係趁佢哋紅盡量搵多啲，人氣呢啲咁虛幻既嘢，根本好難預測幾時會消退，而且仲有戀愛、結婚、續約等等既不穩定因素，有幾多個團真係可以連續3、4年都保持係最高位，完全唔回落呢。

對比番BTS，佢哋啲行程都係好Chur，只係佢哋成功開拓美國甚至係全球市場，人氣大爆，所以無人會怪Bighit chur到佢哋咁盡。

其實Twice可以捱到第5年先開始由高位回落，真係已經完全超出預期，近兩次cb開始轉型感覺係令佢哋失去咗大眾性同流失咗部份fans，但從銷量嚟睇，最肯使錢既死忠未算流失得好多，只要維持到目前既水平，同埋成員健康唔好出大問題，至少未來兩三年都仲可以繼續cb同開巡演賺錢，JYPE唔會咁易放棄佢哋。

Up no more
Hell in heaven
Do what we like

OMG Twilight, one step two step
RV Look , you better know

Mamamoo - My Hometown, Words don’t come easy, Rainy Season, High Tension, Ten Nights

愈睇愈覺得Irene 東山再起易啲反正大眾對靚女係寬容啲只要佢肯潛一排 出黎時安安份份出少啲聲 大家好易當佢改過自新

話唔應該Chur佢哋唔係因為怕佢哋攰 其實係真係會睇到厭冇咗期待
前兩年韓國cb 4次+日本cb風格仲要差唔多 睇完都唔記得嗰年有乜歌出過 如果4次cb其中一隻係feel special/I can’t stop me畀人觀感都唔會咁差喇

聽晒 THX

[#마마무]

10th Mini Album [TRAVEL]

AYA

TRACKLIST

2020.11.03 6PM RELEASE✔

#MAMAMOO #TRAVEL #AYA

Mamamoo-destiny, 4x4ever , sleep in the car

咁有禮貌

西女人(暫時除咗冬天）

Apink moment, the wave, miracle, eyes

一啲型嘅感覺都無...希望出嚟表演會好啲

AOA- Love is only you

咁樣叫寬容 男idol叫咩
睇吓網民對佢同pcy有咩分別先啦 男idol奶野潛一排出嚟咪又可以繼續撈

AOA side track 是但一首
精選 Still fall the rain, Heat, without you, with elvis

燦烈當兵出翻來又一條好漢

上次more & more 唔好出 用今次呢首好過 上次個首幾趕路人 同埋日本同韓國回歸太密 fans都攰 不過今次其實cb佢地做得幾好 應該留到fans 其實下次佢地玩返元氣風 應該都可以 始終有個底係度

只係唔想下次係主打歌詞或曲再見到jyp呢三個字

10 seconds

Red Velvet既話緊係You Better Know

Irene仲唔叫寬容 對比其他女idol好好多喇 仲有咁多人盲撐 其他人係咁即刻被退團/雪

平心而論
齋講樣
karina屌打晒啦

講親JYP都係個幾個人講

預言家仲要做c

好撚醜樣啊醜到想一個二個推哂落山嗰種

感謝大家踴躍推薦
Oh My Girl - Dolphin, Twilight, One step two step
Gfriend - Rainbow
Red Velvet - Sunny side up, In & out, Kingdom come, Look, You better know
Miss A - Lips
IZ*ONE - Highlight
Twice - Up no more, Hell in heaven, Do what we like
Mamamoo - My hometown, Words don’t come easy, Rainy season, High tension, Ten nights, Destiny, 4x4ever , Sleep in the car
Apink - Moment, The wave, Miracle, Eyes
AOA - Love is only you, Still falls the rain, Heat, Without you, With elvis, 10 seconds
f(x) - All night

唔知要用幾耐時間幫咪咪p相

今日呢首唱live唔錯

EXID首首都正

f(x) beautiful stranger
2ne1 if i were you
snsd snowy wish
tara goodbye, ok

thumbnail好似征國咁靚仔

snsd
one last time
let it rain
complete

Twice- turtle , make me go , strawberry , love foolish
Exid - 1m , don’t want a drive, velvet
Mamamoo - love & hate

推爆All night

同意 但最衰跟左間垃圾公司

撈味好濃

金髮果個P到又幾似本月少女其中一個

支那雞同個日本妹

搵埋啲咁嘅架妹 真係掉晒架妹架

Mamamoo - Spring fever, I miss you (聽live) WooHoo, Star Wind Flower Sun , Paint me, I Love Too
Sistar - Crying
F(x) - Jet, Vancance
Blackpink- You never know, Don't know what to do

好掛住佢哋呀
本身團魂咁勁都無用，間公司..
呢幾日又睇返佢哋啲舞台啦

Fans實撐架啦 依家講緊路人對女idol見高拜見低踩好誇張 女同女比靚女係多人撐呀 但同男比就即刻收晒皮

april paradise

淨講樣嘅話
最右邊嗰件真係好難頂

@漂亮虎咚咚

熱帖：根據韓國某練習生培訓班的帖子信息顯示，aespa日本成員Giselle（內永亞繪理）在韓國的愛豆培訓班練了2個月，於2019年12月進入SM，將於2020年11月出道。是SM所有出道女愛豆中練習時間最短的一位。

除左舞台 間唔中都會睇返呢個

2ne1 - crush, if I were you, it hurts
Brown eyed girls - hotshot, candy man, light
Mamamoo - better

JYP~~~~先係最趕客嘅地方

正左名了
姜泰賢 正名係姜太顯

Kara-Runaway

超好聽呢首

f(x) - So into you, Paper heart, Milk, Shadow

Gfriend - You are not alone, Flower Garden, Eye of the Storm, Here We Are, From me

咁少人推少時等我推下
star star star 同 lost in love
TTS baby step, only u 同winter story都正

Mistake同lost in love 都好正

MAMAMOO: 全部非主打 唔使揀

仲有day by day.. tears

Lovelyz - circle, memories, worry dolls, triangle, close to you
Dreamcatcher - in the frozen, paradise

愛国混血兒不了

One Last Time Fermata

2個月咁少

其實要紅唔一定要鳩cb chur stage
bp雖然係連登乞人憎 但佢咁耐以黎先得一張正專
成年幾先正式cb一次
嘆到癲

喺sm係11個月

Sor睇漏咗
比個負皮自己先

女團都係聽主打多，得DC有成隻碟聽
Brave Girls - Rolin
Stellar - Crying
Berry Good - Don‘t believe
AOA - Get Out
Dreamcatcher - Diamond, And there was no one left, Can‘t get you out of my mind

diamond

Lovelyz - falling, first snow
CLC - I like it, Like it, Liar

仲有呢隊應該真係無咩人識，但我成日loop
3ye - Do Ma Thing, OOMM, Queen, Yessir

Bvndit - fly, children

其實理論上嚟講，係因為紅同每次cb都有錢賺，所以公司先至會係咁推佢哋cb，而且有新歌就可以再開新演唱會再賺多啲。

至於yg方面，佢哋對自己啲團既cb安排太奇特，睇唔透。

前yg練習生、pdx參賽者日高真尋、王君豪聯同四名pd101 japan 參賽者組成男團Bugvel ，2021年出道。

f(x) goodbye summer 同D.O.合唱嘅
Amber solo專改咗做英文版同Eric nam合唱叫I just wanna
個人鐘意英文版多啲!!

結果咪就係twice一個一個就病到參與唔到cb

精益求精好 bp無論歌MV 造型都係精品 d打歌服真心好靚

公司有錢搵咪係咁推佢地出去 我有時都寧願佢地準備多d 先cb

yg多jyp好多資源 支那公司有股份同naver都有股份 同埋識marketing好多 就算沒回歸曝光率都唔低 黑紅都係紅 bp一出已經拎到大牌子sponsor twice出道記得仲要去大學禮堂唱歌跳舞 窮到爆 不過bp要返支那做節目 但支那人氣的確幫佢地唔少

Nct嗰架仔又係勁快出道 好似練得半個月

即係公司唔夠人啦
完蛋了

其實好多idol病住都要comeback係你唔知姐

次次都CB少咁個 真係得TWICE得到

佢原本就有跳舞底
睇佢fancam真係跳得好好

ehhh....

No Air真係好好聽

韓國啲化妝師係唔係唔識化黑人
好似無化妝咁，個樣殘到

有冇人講下Kingdom 追緊TheBoyz

冇over到 依家咪紅到飛起

[ THE BOYZ ] 더보이즈 集中討論區 (1) ~ 歡迎各位新入坑既 THE B

the b圍爐啦

但佢真係好撚醜樣

yg雖然管得好嚴 連造型服裝剪個頭都有限制 但係佢出發點同質素係好 所以big bang 同bp都靚
Yg要求造型師設計每個成員嘅風格都唔一樣 唔會好似JYP咁整到twice每個人同一類型

咁twice連扮冇事撐住cb都做咁都冇計嘅

對應BP成員
Winter = Jisoo
Karina = Jennie
Ningning = Rose
Giselle = Lisa

Beautiful stranger正啊好懷念

勁似殭屍...

對應左D乜

JinSoul?

隊中既角色同定位

仲有on air

好撚柒...

四大新男團計樣來講
真係bh=yg>jyp>>>>>sm
明明sm以往係賣樣 依家男女團都sell柒

周子瑜係咪瘦左
對脾好似無咁恐怖

單純為咗JYP既美國夢

清識波

睇完佢跳舞嘅實力同表現力，即刻順眼哂，覺得真係似似哋真珠，
仲見啲cm子話佢笑得好好睇，原來佢當初自我介紹又真係無講錯到

有d似細哨，不過細哨好波d

見到啲fans話佢似呢隻卡通人物

係sell膠，一個二個鬥膠咁款

D造型要襯幾耐姐 咪又係著晒名牌上身
之前bp抖成年你估真係準備緊咩
大部份時間都係做下kol 等運到咋

係等teddy作曲

歌一定大把 只不過唔岩老楊既心水

佢最近有去做普拉提同減肥 令隻腳瘦d
佢本身高 一瘦可能就比較明顯
不過唔算過瘦 好多女團隻腳仲瘦得多

ONF sukhumvit swimming mr removed都一定要聽好得人驚

Stay tonight同play隻舞都正到癡線好可惜

我覺得唔多唔少都因為個名改得衰再加公司垃圾策劃

SM個隊新臭西賤格到咁
一諗起佢地未來上綜藝扮哂尊重前輩、比面笑
轉個頭返休息室屌呢樣又屌個樣咁就好心寒

【theqoo】剛剛發布的關於TWICE的起訴、告發進行情況(準備採取民事措施)
關於編造/散佈謠言的起訴、告發相關
大家好 這裡是JYPE
對最近以特定論壇為中心發布並傳播的事件，以“揭示虛假事實|”等進行了起訴、告發，並根據本次事件的特性及程度的嚴重性，將對謠言所造成的直接間接損失規模進行計算，緊接著採取民事措施。
| 如之前多次所述，對於這類事件，編寫及發布和傳播也屬於法律措施對象，所以請注意不要因此受到不必要的損失。
謝謝。

9Muses: Time's Up (建議聽晒Prima Donna全碟)
Bestie: Like a Star (建議聽晒Hot Baby全碟)
Spica: Ghost, Doggedly, With You, Up and Down
Dreamcatcher: Silent Night, Break the Wall (建議聽晒所有歌)

邊個會然再話mina去咗生仔
我就叫jyp daddy告鳩你

CL +HWA+ Official Video

Ptt正名 aespa = 阿西八

問題佢行出嚟已經唔想睇
唔通下下跳住舞出場？

睇落唔算好樣衰姐
同隊有個馬雲樣衰過佢
遲d仲有師妹日本豬咪咪

咁嘅樣都唔算樣衰
原來真係百貨應百客
難怪SM搵啲愈黎愈柒都照空降出道

唔算"好樣衰"ok?

咁睇真係幾靚

點解同樣日本外援，JYP YG嗰啲外表靚咁多

Bh>yg，treasure有幾個都麻麻

f(x) - Airplane
all time favorit

BH嘅E團都唔係個個都靚仔⋯打和

@米兔的韓流生活

【Newsen】[《寫生簿》CL：“2NE1合體，經常和成員們說的話題~”]10月30日晚播出的《柳熙烈的-寫生簿》中，CL作為嘉賓出演，談話中提到了2NE1的合體相關。 MC柳熙烈首先說到：“時隔6年了吧，真的好久不見，CL也會緊張嗎？”CL答到：“其實每次舞台表演都會緊張。這次是以重新開始的心情來上節目，時隔許久發了新歌，心態也發生了變化，以前是和2NE1的姐姐們，還有妹妹一起活動，同時也有SOLO活動，但現在真的是一個人了，和新的團隊一起工作。”

之後柳熙烈問到：“和2NE1一起的時候已經過去4年了，雖然現在可能還很難，未來會有那麼一天再重新聚在一起，分享著音樂嗎？那樣的日子會回來嗎？”CL表示：“現在大家的處境和情況都不一樣，現狀況來看有點困難，但我也希望能重聚，私下里經常說起，談論起合體的事情，時機到了應該可以一起跟大家見面吧。”等著那一天！

日本妹好似 tvb 劇啲八婆同事

雖然咁講好衰 treasure方藝譚已經拉低左平均水平(唔知係咪咁串)

CL新歌正到
等左好耐喇！！

唔緊要喇⋯YG 大聲都夠膽推出嚟做idol...咁啱呢次新團有啲真係靚仔啫

頭3隊都有一半above average
NCT有一半都搞唔掂

邊幾個係？

Yg sell開柒來講 bp treasure 算係咁

超似

treasure 日本仔好樣啲
韓仔除左崔玹碩明星樣外 其他都好素人臉

而家yg 直頭睇樣先畀出道啦

新人，都未過百日，畀啲時間喇

Bigbang當年個個都柒啦

吳幸美咁樣

拍過Mixnine果個好似都幾好
同埋唔係有個似朴佑鎮？

現狀況來看有點困難=dara份約仲喺yg
求神拜佛dara唔好再簽yg

咁都叫overall都ok同一半above average, 你地標準都幾低

你計埋E，咁當我冇講過，我淨係計TXT

睇到"overall都ok同一半above average"個句
再望下頭3張相

以為自己理解能力有問題

TXT唔算最新喇

馬雲有冇樣睇

出哂力狙擊都係得呢d 仲要有七八成係因為公司近年管理廢 未必/唔係直接關佢事

衰嘢：識唔識分JYP同JYPE啊未必/唔係直接關佢事
好嘢：JYP

你隻臭閪導盲狗反jyp反到上哂腦
冇人將所有野推哂落jype到然後係咁讚jyp
反而係你乜春都反jyp先

我唔知你又係唔知
咁緊係屌7個公司ICON架啦😂😂🤣🤣

[url]

好懷疑導狗俾jyp傷害過 依家日日怨婦咁報復

我完全唔介意你咁諗❤

琴晚睇到好surprise

karina 個樣有啲似具荷拉

教識徒弟仲有師父

完全唔明班高層諗咩 SM rookies走咗嗰啲屌打阿西八幾條街 放喺其他團都做到ace 出道個勢分分鐘勁過Itzy 放走咗班ace 搵幾個練咗兩個月嘅奇行種仲記得以前睇produce 101 啲練習生練得兩個月就話要出道比人屌到傻 點知依家

thumbnail淨係見到排牙嚇撚死

下淨係睇依幾張NCT overall好樣過中間兩隊 係嗰幾個支那仔柒咗啲 enhypen 同下面嗰隊連門面都搵唔到

以為係萬聖節special

點解background 咁中国嘅

真～

Btw中間嗰隊聽都未聽過唔知邊個來

txt
enhypen(未出道)
treasure

NCT全部油頭粉面
可能各花入各眼啦 覺得上三隊自然好多
Google 搵左下d門面 想問係咪呢幾個
如果係咁nct點睇都好膠喎
但樣同星味來講 唔知係咪太細個 同二代男團完全無得比

早幾日見到Enhyphen都有人吹到好靚仔都幾驚 唔知自己審美係咪有問題
當初睇咗幾集ILAND都get唔到 棄咗

BLM
落地獄啦

TXT除咗隊長冇定位，所以冇門面

又未到好差嘅，但會覺得有少少失SM水準，望嚟望去都好似冇乜特色咁，我都唔知點解
抵日本仔咁受歡迎，上到stage個樣係合格又有辨識度

講真yg 個日本成員真係算kpop史上最靚仔

star star star真係好正
一開頭講野個度

素顏

難以置信2020仲有人反Daddy 一個摩daddy 一個jyp daddy

其實Treasure官方門面係Haruto

你搵個個係叫Asahi 不過成員同fans都公認佢係門面line一員

醫生幾好手勢，越整越靚

個日子仔叫asahi?

睇哂I land
我覺得比較靚仔係前花滑運動員 前提黑髮
樣還好的有heesung
樣正正常常係梁正元 同jake
sunoo 一開始我都覺得唔好睇 但耐看
剩下兩位一位係面形太差 另一位根本唔係sell樣

enhypen門面係呢位

Top其實好靚仔 都係kpop數一數二五官好睇 上面點解會有人話bigbang柒 係大成柒姐

早2星期仲好腫

@韓流

在今天汽車演唱會上令人無語的事件…[傻眼]
(cr theqoo)

Over 咗⋯Kpop 點數都係佢喇⋯

咩髮型都handle 到

好靚女

雖然咁只會攪到之後唔敢比觀眾睇show,但係都體諒嘅

Top靚仔啲

top係男味，希大係靚仔（美少年feel)
個人覺得殷志源（冇黑眼圈ver)最正

二代真係基本上一團數到一個
三代開始都唔係點噏得出邊個係門面喇
好多都膠到爆

殷志源全盛時期會係果種老少男女都覺得既型男

澤演先正

Eric呢…

可以做aespa門面

金明洙真係

衣家冇一隊有2pm果種成熟男人既型

好靚仔

聽說Woollim有個就出道嘅師弟好似佢，我覺得一啲都唔似

Gfriend盲跳都對齊位咁勁
真係練左好多次記住晒要行幾步

盂蘭節？

其實幾正 kpop都係要有現場觀眾先正

【Theqoo】今晚《2020KMDF》跑到別人車上拍照片的站姐。 車主決定以非法拍攝告站姐，站姐上去前對車主說“請裝作我們是一起來的”，車主表示還有好多其他站姐也上他的車拍攝。

@米兔的韓流生活

【Theqoo】今晚《2020KMDF》跑到別人車上拍照片的站姐。車主決定以非法拍攝告站姐，站姐上去前對車主說“請裝作我們是一起來的”，車主表示還有好多其他站姐也上他的車拍攝。

我都覺得Eric好睇啲

佢睇落好撚大塊臉 勁大個頭又面癱

想睇多次Sinb盲跳捉返其他人去啱嘅位

真完全唔似金明洙內內外外都咁貴氣

X1 個幅射L 點解你要講到好似啱啱識佢咁

希徹都算靚仔？

Eric越老越靚仔

其實佢哋係唔係已經整咗型 覺得佢哋好似依家整咗嘅jooe

Jay park都好正

東海

成日諗到底係自己老左定依家啲仔真係生得太幼嫩
利申2pm舊粉 佢哋出道個時都係18-20歲 已經好有男人味

化哂女妝點會有男人味

依家成團最型係佢
其他果啲蒲到殘哂
仲要個個睇落好花fit

2pm靠個身型同d舞台表情 妝不敢恭維

好癲 佩服！

JYPE

Jyp D妝 造型鬥差佢認第二冇人敢認第一

希澈肥左變左c9

澤演真靚仔 希徹係化妝

出道後吸到飯 會點幫佢哋洗底話佢哋冇整？

講開 Sinb 我係 Wow Thing 開始覺得佢跳舞 underrated

一直想佢地4個有合作舞台
Power
Sexy
Smooth and elegant
Swag

同一隻舞4個 style 齊哂

話哂都周偶同idol room舞蹈挑戰嘅代表人物

係都李東海啦 佢太似女人

呢排係咪要狂推銀河同嚴智
團入面明明有sinb同隊長兩個綜藝咖係度竟然係佢兩個上

yerin

Junjin同佢老婆都拍咗3年啦
飯水晶就係度踩神話

係囉仲有佢 睇idol room呢三個講野最好笑 特別係隊長

其實亞洲人都歧視外國人 黑人要喺亞洲紅根本冇可能 唔乎合我哋審美觀

我都想睇多D佢兩個上

吓？李泰容都叫普通，唔係SM顏？
啱啱識NCT唔認得啲人咋嘛？
佢都係出道前做過柒事啫
其實唔係咁識其他團
可以唔使夾硬講嚟R水吹架喎

銀河同嚴智都唔講野 比佢地兩個上真係不如比隊長sinb上 一定搶多好多鏡頭

Ariana Grande
(我知道佢係皮膚黑 唔係天生黑人

Wjsn-tra-la, hola

lovelyz派美珠 momoland派jooe wjsn派多榮 隊隊都派綜藝擔當 gf派呢兩個

可能因為佢哋成隊都太出色，未有人超越到

以前神話出哂名蒲得好勁
一代團依然好多都唔活躍
我唔會踩一捧一囉

gidle都差唔多啦 後面虎東已經做到頹左 係度話佢地執手鏈執左成個環節

唔記得打字
當年未識 nct 睇呢張真係有驚艷
雖然之後睇有時覺得佢塊面好短
但離柒都仲有好遠距離喎

同埋講新一代團靚仔竟然唔提The Boyz，
仲有SF9金輝映，呢個個樣唔女人喇啩
學話齋捧自己嗰隊，都唔使踩哂其他人嘅。
咁多人入行做偶像，靚仔靚女實大把，
後生過嘅都大把，人係會老係會殘架

Gfriend蒙眼呢part應該唔少人討論
其他part就睇完先知

笑到仆街

Sor 打漏字 kpop史上最靚仔既日本成員 講kpop啲靚仔 我數都數唔哂

Eric有米又高又靚仔

點解可以劇透新歌

禁錯負皮 ...

2pm 真係太正， 成團有男人味， 歌真心唔錯，演唱會既時又識搞氣氛。佢地D綜藝節目又好睇（wild bunny、偶像軍團、2pm show, 2pm wild beat 都好好睇）

幾時先見到成團一齊come back 呀

江湖傳聞
想見神話只要夜晚去狎鷗亭就見到
Eric，Andy係夜店同人鬥跳舞跳b-boy
前進係藝能界出咗名千杯不醉
有人仲醉到係街痾尿見到fans一邊痾一邊say hi
煙酒唔介意比人知，拍節目照話去食煙，上音放前一日飲酒宿住醉上舞台，fanmeet飲住酒做
正正就係咁玩得所以綜藝感好強，好搞笑
btw而家過四十，啲成員都開始戒煙酒少聚會

幾年前kcon japan首hands up超有氣氛
concert一定要唱live先有feel（反觀衣家團團都唔開

好撚勁

有冇神話成員跳breakdance 既片，想睇

@鳳凰天使TSKS

10月31日週六晚綜藝收視率（全國）
KBS《#不朽的名曲#》1部、2部：5.8%、9.2%（+0.2、-1.1）
MBC《#全知干預視角#》1部、2部：6.0%、6.1%（+1.1、+1.2）
MBC《#白father:不要停止料理#》1部、2部：3.4%、5.1%（+0.1、-0.2）
SBS《#叢林的法則#》：1部、2部：5.2%、7.6%（+0.3、+0.0）
JTBC《#認識的哥哥#》：3.7%（+0.6）
tvN《#驚人的星期六#》：2.8%（-0.5）
tvN《#on&off#》：1.9%（+0.1）

@韓國me2day

【體育京鄉】[TWICE定延，暫停活動後近況公開］1日，孔升延通過個人SNS上傳了定延近況的視頻。公開的視頻中，定延穿著羽絨服，戴著眼鏡和生日蛋糕形狀的帽子，慶祝自己的25歲生日並許下願望。孔升延也配文到“我們忙內生日快樂，要幸福呀”。

期待左合作live好耐 4個跳舞都好勁

呢個黑人本身唔差 但完全同kpop格格不入

黑人其實化唔化到韓妝？

仲有

嘩,CLS,神話全團都bboy黎...依加先知
以前SM出品果然

講靚仔竟然冇見到講車銀優
真心 雖然我唔係鍾意呢type嘅樣
但佢真係幾靚仔
不過而家新生代團好似都比較流行所謂「漫撕顏」然後睇落好似都差唔多樣咁

聽聞真人好仙

其實青靚白淨無咩男人味
睇返啲一代前輩團十幾廿歲嗰陣都係咁上下架啦
有幾何可以好似2pm咁？
演員張東健後生嗰陣都係花美男路線架

其實神話三輯其實都係除衫show body,原本行花美男路線嘅烔完操fit body轉咗show肌，但正正因為咁冇咗好多fans

Youtube有好多black girl tries Korean makeup
好唔好睇就見仁見智

日韓中港台都唔會收佢哩種做偶像 暫時未見過 因為知道紅唔到

成集認哥都係美珠主場咁滯

化妝師化既片

monstaX? 大波

虎東開聲讚左佢三次

記得呢到先有人話佢哋行復古風冇死 點知今次就真係行復古

銀優唔上妝會點？

用晒啲力去做gym
比人對音軌 一場live都無開過

其他part咪好似隱左身咁 不過好彩最尾個環節係拍金希澈所以都答到幾條問題

@米兔的韓流生活

【heraldpop】[具惠善出擊《全知干預視角》！久違的出演綜藝]1日具惠善通過個人ins寫道：“全知視(MBC全知干預視角)藍藍的拍攝現場。11月7日晚11時10分(韓國時間)見”，同時公開了一張在拍攝現場的自拍照。另外節目方面也放出了具惠善出演部分的下週預告，引發關注。

成日覺得2pm 佑榮好似佢

安都未出返黎佢係咁出
樓又搶埋人

女團綜藝感黎講佢真係好top

美珠癲得嚟又唔會覺得佢over

睇佢ig啲相 覺得操到有啲over
好似hulk

好厚面皮

拎左安層樓同d錢仲扮可憐
仲係咁講大話陷害安

係第6感佢算較正常

婚又係佢話要離先，成堆大話又係佢講先（最記得佢幻想話安安唔中意佢對lin)
距離離婚有冇過左一年又出番黎上綜藝

安都避左唔上新西住
佢就係咁出黎

MAMA IS BLIND

都真係好意思出黎

唔知點解成日覺得佢個樣好膠

我淨係覺得個look好似鴨

個樣唔夠man,同個身材唔match, 同埋化妝唔掂

認同 個樣同身材唔夾

讚JYP係良心公司嘅人 真係畀佢呃晒 最表裡不一公司
不停出新團又唔請人 冇合比例嘅資源同藝人工作 令到d歌 造型全部失水準 錢佢賺到盡

入邊實好chur

佢宜家喺韓國仲係咪比人鬧緊，點解仲好意思出嚟？

佢個樣好核突...

搭埋肌肉就更核突
燦盛/澤演/Nickhun少少肌肉就好好 J

放多幾年可能會順眼啲依家睇樣仲係好少年feel咁

Jype無論邊個團都好少出小分隊就係咁嘅原因 小分隊即係又製造多一個組合 佢根本冇能力同資源去搞

jyp無其他業務 sm yg唔只藝人 仲有其他副業 就咁睇呢個唔係好準 bighit搵到錢好捨得請人

不過jyp的確好孤寒 洗多d都唔肯

澤演之前有出twitter屌JYPE 話對職員唔好
唔升啲做到野嘅職員

同其他業務冇關 佢有冇做嘢大家有眼睇

佢地都唔算少少肌肉有肉地得嚟唔會好似鴨

youtube推介左哩段俾我
以前啲solo真係好有功架

以前真係有才能既人至會去做歌手/idol
依家我覺得idol好似讀書唔叻冇咩天賦既話不如搏一搏去做idol
反正樣唔靚可以執，唱歌唔好聽就做rap擔當

佢操得太勁 似做教練咁款
Shownu好啲 不過瘦咗個樣麻麻地

根本就係要醜先有話題
整完冇晒特點

車銀優連我平時冇睇開男團都會google search 下呢個邊位 真係靚仔

似yoona女仔唱得幾好
另外平蔭長髮女仔 幾啱我杯茶
希望公司有心做啦

倒立果下

認哥收視咩事跌得咁勁唔係不嬲5%左右

人多又唔識 普通觀眾無心機睇

偶像特輯通常低

呢種大隻都唔錯

J & 潤

我估公司會偏心J 鏡頭都多啲

唱 Psycho 第一句換氣已經出事

不過之前大字報話全員vocal有啲吹大咗

都大機會
因為我見youtube介紹片 J都係最高人氣

係 我幾鐘意個把聲 但好似唔夠氣定點？好明顯要再練下

我覺得最殺食係呢種,唔會太大隻,睇落OK,當然最後都係臉蛋決定一切

算數啦 呢啲團咪又係打歌、出show可以咪嘴 絕不真唱 紅左就更加
不過我欣賞公司識搵高、中音團員

講起李準就諗起是戰爭啊個舞台佢心口真係爆咗

原本RV就想行呢NCT玩法
係加第一個Yeri已經屌到停咗
而家醒呀第一轉加幾件蟹貨先
大家已經叫晒春想加人

覺得monsta x得玟赫好睇 亨源個嘴好怪 仲話係門面

GREAT !!!!!!!!

對比rv 其實唱得都幾差 好唔自然

佢都真係仲有面出嚟

當年叉蛋邊狗同牙陳練左一年都無
可能人地有潛力呢

佢出嚟個陣都幾考嘉賓演技

好撚嘔心
同埋就算唔計佢做過d 咩
都唱得好難聽

最尾個個嘉賓講 真係個surprise 好似串緊佢咁

啲嘉賓都要扮到好陶醉

睇左陣都唔知係邊個，睇韓文先知係仲以為係個中年阿嬸

CCTVB播百事BP廣告

摺埋啦走光妹

你又知

佢真係好醜

個個連登仔都有電視控制權咩？

揀 Psycho 仲要搵熊同 Wendy 嗰 part 黎唱
唔知應該讚佢地勇氣可嘉定話佢地太有自信
講到全員 vocal 宜家只係令我覺得佢地無個真係好唱得

yg個首尷尬到癲 完全唔想聽落去

雖然全員vocal誇張咗
但聽埋出道歌都未遲嘅

當然會聽
起碼顏值唔錯先
只係睇唔明點解公司會咁吹奏

顏值

@哎一股清流

【theqoo】下週進行面對麵粉絲簽名會的愛豆AB6IX超話,評論很多人表示羨慕！ ！
只選30名粉絲，有隔擋板，必須戴口罩
無待機場所，到順序後，單獨聯繫
粉絲簽名會的現場，每次只入場一位粉絲，本人順序結束後退場
以一名粉絲：四名愛豆的形式，每個成員2分鐘，一共是8分鐘
粉絲簽售會現場只有一名粉絲，4名愛豆和工作人員

全員vocal，無話全員main vocal，唔好期望個個都主唱級。

條八婆張張相都唔同樣嘅

佢條頸好長不如改名做Fiona
同埋有啲似冰河世紀隻樹獺

佢粒八婆墨

百事好能難飲

唔講邊有關注度
不過係咪真就另計啦

啱啱好

真係好撚趕客

邊個嚟，我認唔到

全團最捧果個係佢
又AI片又廣告
投資左咁多喺佢度
唔怪得死都要保住佢

花柳英

搞到T-ara 仆曬街個個八婆撚樣

唔怪之得Dara個樣好似講緊：「屌，犀鳩利，你咁都仲出嚟？」
金九拉都好少唔扮O咀，佢呢次連扮都唔扮
面皮厚過國金⋯

搵邊個醫生呀？手勢好差喎

決定邀請佢上黎個條友都痴撚線

Karina: kai一般般很丑

Karina表示比人陷害

當年成隊硬食公司唔出聲
之後咁樣俾人督爆都無事
擺明後台硬到仆街

顏你老母值

Kai當時仲唔知條女望住佢其實係覺得佢樣衰

條八婆個側面幾似阿凡達

個樣好唔正氣

笑撚左

Kai都可能心諗條女好柒

心諗: 仆街!中伏

Disliked and reported

成個吹氣公仔咁

@漂亮虎咚咚

【初動】 TXT mini 3輯 <minisode1 : Blue Hour> 303,1**張

歷史初動紀錄
191021 正規 1輯 <The Dream Chapter: MAGIC> 124,2**張
200518 mini 2輯 <The Dream Chapter : ETERNITY> 181,0**張

跳得咁一般仲要整part solo比佢

一諗起giselle似咪咪姐
就覺得佢數緊白欖

啲女醜到
真係唔似SM出品

個豬西好似彩演mix宇宙少女個璉靜

成隊人造人咁

淨係睇哩條片好似唱得好過三高
佢竟然有得上蒙面反而素妍係miss back 就下車
個理由係唔想同後輩爭？但出演名單其實事先都知，又話人地慘過佢，好似有d 感覺佢都唔係話好大野心咁

老老豆豆
得winter可以入眼
其他可以收皮

其實我覺得winter 都係整得好多，成隊個樣好膠。
只不過佢係無黑材料，但個樣都係傾向細公司d樣，唔似sm

但kai真係好撚樣衰

Blue hour 好聽

笑撚死

2個都樣衰，super

SM仲有咩藉口話個聊天紀錄係假

T-ara本身都唔係乜嘢實力派團體 三高已經係當時對表演最有Passion
miss back嗰度佢應該係唔知要8個人爭1首歌
一把年紀仲要同啲冇紅過嘅爭 又唔係乜好歌 比我都唔玩了

係近幾年SM出啲人 男女都好細公司樣 無乜辨識度

屌你 做乜要拎兩個好佢咁多既人黎講

Sor但個樣我真心覺得有啲似

冇諗過有一日佢都會行呢種concept

Sm隊嘢比佢紅到幾條八婆一定目中無人
仲要力堆一個
但係仲反感過nct泰容同mark

太矮

成個樣都好假
額頭 個鼻 全部都執過咁

一定紅到

側面睇...有d似elkie...

想睇佢地行出黎個樣會唔會以為自己好紅咁

sm咁多家族飯 同nct情況相似 d人話唔追 出道後大把飯 涯兩年後一定紅

你盲左

唱唱下好似無氣咁 咁難聽都上到

柳智敏：條友真係好樣衰

SM 家族飯團結係因為好多團雖然唔同代但其實練習生同期
NCT/RV/EXO 全部都有成員叫一齊訓練關係算好
少時 SHINee SuJu 又好睇班細

但呢隊新女團我唔敢講有呢啲關係

你戇鳩？

夾埋恰9人 整走哂d練習生算唔算關係好？

0:20 戴豬嘴港獨暴徒宁宁！

同埋佢好似唔係就嚟solo CB咩？

Dara 個樣佢仲要同素妍ok frd

佢個feel比我仲係乖仔好細路
行呢種style硬係好match
好似細路仔扮bad boy咁
但個氣場又未夠大

出道左年半黎計 真係好犀利

We lost the summer 都好聽

*好唔match

下話人樣衰要資格咁依個po有9成人唔洗comment啦
佢係衰on9 明知自己就嚟出道把口都唔收下 仲要爆曬比個frd聽自己出幾個private post 咪算鳩數

一下子轉型真係細公司先會咁玩

Karina狙擊曬成個sm咁滯啲前輩點照顧佢地

金九拉個樣:

佢只係一個比朋友出賣嘅連登仔女

唔係幾睇好 男團唔同女團 女團有黑料狙擊成世

最尾膠都廢事派咁

Nct如果係正常規模嘅團會好好多 剩係推十仔泰容在玹嗰堆出道成件事已經唔同哂
宜家一大堆路人樣喺入面9 fing fing唔知做乜

好奇想問唔計大陸人 邊個係路人樣

條支那女好似阿嬸 依隊野真係不了

條女好似飛斯

十仔泰容在玹悠太道英mark
淨推呢幾個一定紅咗好耐
其他果d好多都又樣衰又廢

唔撚係啊？驗下眼啦

似西女人多啲

波耶波羅咪 波耶波羅咪

Ricky: 哇 대박이다 條八婆咁都仲出嚟

希望諗哥條片帶一帶番去Gfriend
近幾次Cb 都冇水花
OMG 如果再cb 都係上遊位置真真係完全上左一線

我諗如果佢去旺角行一轉
比人認到佢係搞死T-ara嘅大仆街嘅話
應該會有人向佢掉雞蛋

【MK體育】[SM新女團aespa將於11月17日攜單曲《Black Mamba》正式出道！]韓國時間17日下午6時，SM新女團aespa的出道單曲《Black Mamba》將通過各大音樂網站公開。

組合之前以"遇見自己的另一個自我——分身，體驗新的世界"的世界觀為基礎，預告了多樣的活動，組合將憑借出道曲展現怎樣的面貌備受期待！

呢隊野咪撚侮辱Kobe啦屌

如果佢行返可愛風仲吃香

其地人做freerider R飯食

根本127 同 dream 分開兩隊搞都好過依家

原來佢真係有音樂事業

依首係一套當紅漫畫嘅ost，唔出歌應該會違約
部漫畫先前出嘅ost音源都好好，目前重有幾首掛緊喺日榜
估唔到直接not in，漫畫原著fans都杯葛佢

點解韓國好似真係無乜人講⋯

其實係冇單人黑材料啫
玩得杯葛
唔通真係可以獨善其身咩

分開搞一定早好多就紅左
不過會無依家咁有彈性(NCT U)
無得咁輕鬆就推到新成員上位
一開始咁長既新人期都捱過左
成個NCT成績上到一線
依家開始應該係NCT收成期
只要一日未有人氣成員畢業離隊
應該可以永續咁玩落去

取向狙擊的她？
真係首首都好紅，竟然not in

下面留言好多正評 啲國際fans好撐佢

聽講GD就嚟comeback

啲國際fans 有咩係唔撐㗎
話時話佢幾時上水 正常求其道個歉都要啦 做縮頭龜都唔係辦法

期待GD comeback